又話焦土？走咩撚野？

起飛無晒仲有降落巴班次
班狗有咩做到？

推

收嗲啦

已經cancel到去到11點既flight，仲唔焦？
收皮啦，自己又唔係機場，機場入面無wifi無訊號啦

政府跪底左？
cancel左起飛就打飛機
目標係政府理尻我地啊 散你老母臭閪

一話取消登機連登百尻幾個post同時叫人散水
有腦自己分析下係有3毛叫人走定叫人留啦

邊個話焦土

下下搵幾百個ACC 係連登開散水POST就得
駛用警畜清場咩

我都唔知講乜撚嘢好，冇錯條命唔係你嘅，不過你都唔撚好叫人送死。

今日目的都達成左，聽日可以繼續，繼續留響度嘅話傷亡有機會增加，你好撚想更多人俾人拘捕或者俾人打爆個頭咩？

我只知道 大撚把人
係因為機場安全又可以支持啲場運動先去

但如果你班撚樣 依然係機場留守
咁就有衝突 有衝突就唔安全
就唔會再有地方比個班 和理非既人集會

你想留既就留啦 我已經屌你地屌到個頭都痛

佢叫人用下個腦，真係笑撚咗

現場冇gear喎
你做摩西幫佢哋隔開tg？

冇錯

onlun799.

岩架啦 呢一日大家條氣唔鋸肯定多人
政府咪比你地威一日先 過多幾日機日團火無晒仲有人去？

不分化 不割蓆

721 811

降落轉地方land喇懵炳

我懺悔
不割，但會屌

我屌你老母, 散水撚你成功令到我無去啦
我特登早走埋 印埋文宣野, 你地嬴晒啦 好波

散水撚入黎屌尻我啦
我屌你老母